TEXT ENCODED IN UTF8

В основе дизайна данного приложения лежит шаблон MVC.
Из элементарных шаблонов проектирования использован "Наблюдатель" ("Observer").

Реализовано:
  1. Игра на 2 пользователя
  2. Вывод консольный, печатается игровое поле (символы 'X', '0' или ' ' - пробел, если клетка не занята)
  3. В выводе печатается приглашение на ввод для каждого из игроков
  4. Ввод консольный, формат ввода [num][white space][num]
  5. Реализован примитивный AI компьютерного игрока
  6. Реализовано конфигурирование аргументами командной строки

Не реализовано:

В планах (если будет необходимо):
  1. Добавление возможности сетевой игры (PVP, AIvsAI)
  2. Добавление unit-тестирования
  3. Добавление ведения журнала игры (с использованием аспектно-ориентированного расширения C++)
  4. Сборка Deb/RPM/Slackware/FreeBSD пакета

Идеи:
  1. Математическая модель N-мерного игрового пространства на N игроков

Данный проект создавался в локальном репозитории git, есть возможность просмотра вносимых изменений.

С уважением,
            Петров Дмитрий <zemeterisan@gmail.com>
